[車] 車路士 對 阿仙奴

03:00

KTBFFH

希望讓冠比阿狗 比佢地有歐聯踢 下年歐聯決賽再決勝負！

屌你老母

係咪去到呢一刻都仲要做假膠啊？

紙巾已準備

唔覺得會夠阿打

好想贏呀屌
12年後未試過咁緊張

起身睇hazard last game

Cech

準備定喊

All in 阿狗

Hazard最後一場踢得好好睇睇pls

用冠軍歡送世3 煙蛇 西瓜

世三大爆發

車仔強陣

係你有病呀先生

啊哥 我話你知.. 我 冇問題

กูรอรถ42ชั่วโมงหนึ่ง

唔好同我講泰文

Kepa; Azpilicueta, Christensen, Luiz, Emerson; Kante, Jorginho, Kovacic; Pedro, Giroud, Hazard.

皇牌Cech starts

cech

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

Kante

拎番個平安鐘出黎先

會唔會出一陣又傷

痴線

真係唔出leno

中場用米雞

掛住切仔

天神會不會又腳震

無得揀

邊度有Link睇

歐霸出開會長加退役最後一場阿點會唔比佢出

佢再腳震真係可以放棄佢

Kante唔好勉強
最怕又出現d哥斯達悲劇

陣已最

想知巴打機票買左幾錢

求link

天神可唔可以重震雄風睇今場了

我係出員工機票去

Sarri - “We are not sure on Kante yet, we will try him in the warm up”.

交學費

True blue

師兄魚翅？
我睇過都要轉幾獲機先去到

希望你今晚有場好波睇
我驚西到喊

係我去杜拜轉一程機

菇?

如果唔係返工我都出ID 飛

acestream://dd7269261b63861ca77cc70d90a75038da118f47 [HD] [BT Sports 2] [EN]

我上年已經拎定
就係搏垃圾車符碌入到決賽

有遠見過高層

呢場波飛好易買
但係調唔到假

Kante係咪出唔到？

+1

下年就唔洗拎喇
歐聯決賽垃圾車撚入到咩

搵左幾條acestream都睇唔到

now 643

有無咩賭J賭打丁嘅而家好講定先

All in左車

Which channel or stream?

睇唔透啲開幕式

法比講波

車仔贏邊個有下季歐聯

仲有古裝人

成班阿差
歐乜撚野洲

有Kante, 今晚車路士必勝

BT Sports有古莊臣

唱歌個黑鬼乜水嚟

Lets go blues

好多吉位

笑乜能

六點要起身
諗緊睇唔睇好

直落

Kante 琴日都唔係行得好順 咁博

睇完喺度吹一粒鐘水

基佬入波

有冇ching有link

Fab又𨳒個球場西

唔知今晚sopcast會唔會一播完場波即刻cut ， 冇得睇頒獎儀式同埋世三告別

夏狗last game

冇點嗰盃

倫敦一哥！去呀！

Last ever chelsea game for hazard

Go go go

英國L睇緊bt sports,應該唔會cut掛

Kante堅踢

一撚定要贏！

有冇手機link?

當地要踢撚到凌晨

世三
要贏阿狗完美落幕啊

出埸掂隻盃好撚邪

真係出簡迪

Cls真係出

一定有頒獎la

得俄佬台，sopcast 至興一吹雞即cut

仲要返學
夜晚仲要返工
原本諗住瞓到天光
點知無啦啦醒厅

佐無包頭有d驚tim

坐唔滿放香港大球場好過啦

好緊張

咁多位師兄有冇link

cls

呢D球員去左驚會比人殺既垃圾地方邊個會去睇

沙蛇出球場轉返件training外套

on9

車仔3比1好波 訓得

kante

COME ON!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

簡迪係咪會連痛都唔敢出聲，唔敢搞到十分鐘就換人

Uk 有 free YouTube live
Btw 有 var

香港大農場？

意粉球證

垃圾車 發威一次啦

會長收山一戰

世三西瓜沙利告別車仔一戰

一個字 贏！

阿仙奴點解唔出iwobi, 正仆街

係咪眼花 看台有費高

BAKU呀

個鏡頭遠撚到

殺呀!!!!!!!!!!

支持cech贏last match

沙sir 捧盃吧！

有跑道

個角度好怪

個cam咁高

用返正常cam la dklm

平時玩fifa嘅鏡頭

fifa鏡頭

個角度係咩事

點解會拉到咁遠

呢場係唔係cech最後一場?

好撚遠

Yes

係

傳奇巴仔呢

Link?

C治告別盃

幾順暢咁

高狗

阿仙奴應該立即換走美羊，換入强人iwobi

高華錫3分鐘派幾次膠

人在外國
有無順link

高狗第幾次

link please

夾咗成季都係咁

高狗廢到日

車路士盤gel

好心酸.........竟然係對番車仔............

睇得好辛苦

佐真奴幾下傳送

個場好似好撚大

跪求廣東話LINK

倫敦一哥爭霸戰

Pptv有廣東話

等緊佢兄弟ca

觀眾席離個球場好遠

係咁亂9後腳

霸氣杯啲氣氛 好有圖書館feel

個cam好撚高

Jm9唔當決賽踢

加油呀 屌你老母

係咁傳失

無乜死忠fans去睇

佐真奴vs oc二

個場離觀眾腐遠到

又係個d有埋跑道既球場？
最憎

似會輸反擊
好似踢緊sorry ball

中東國家危險不了

車仔夏神必勝, 最後一擊

個球場仲靜過平時旺角睇港超

個場成個九龍灣運動場咁

空龍都唔中

個cam同玩fifa有咩分別

好撚癈

差d輸

唔講以為表演賽

個角度做乜撚野

Fifa好睇過佢wo

醒未呀

有道理

咁都唔入

我而家先七分50秒 係咪delay?

成班軟手軟腳咁

Kepa打得好柒下

9分半

係，一分鐘左右

個鏡頭影都唔想睇落去

仲係踢緊sorry ball
睇黎都係輸多

D人好似山上面望落去咁 細隻到

訓撚醒未

屌kepa
Auba成日都放生我地

我依家先9：30

咁都唔吹

把握力

10:30

兩邊係咪太耐冇踢波
踢乜鳩呀

邊條白痴仔話要喺呢個國家度搞決賽

中場同閘唔跑上去

哇....好似聽到粗口...???THANKS~~~

高狗想點

踢撚完都凌晨兩點

1130

高

Kovacic

高狗柒完味

夏神

夏仔好似好落力

高狗廢到

3個中場都踢得好廢
點踢

艾馬臣廢到

真.深夜西波

希望夏狗斷腳

Kovacic眼瞓

高狗係咪pack左同世三行李去馬德里

屌你高狗

好似未熱身咁

個球場同渣機角度好季前熱身賽feel

切真核 屌佢油狗

又寫

No 切仔 No Party

系 不過高狗返b 隊

死高狗廢到 有龍虎切佢立即收皮

屌你艾馬臣同高狗Jet lag？

成隊無人肯走位

對面放d波仲直接

睇嚟要靠雷斯遠程畀波

奧巴把握力真係好差

慢到cls

成季都係咁啦

好似睇緊friendly咁

入波！ 曼聯擊敗皇馬拿下歐聯冠軍

First touch finish反易勁

9咁黎

應該廣洲人嚟 係講粗口

艾馬神唔早啲傳

做乜鳩 場波

好撚驚雷蛇

艾馬臣做咩唔早啲比

場波好悶

好似一班唔識嘅人係到踢咁

屌d近鏡支鏡光圈有幾細，成個黑圈出曬黎

高狗又失位

煙剷足球一直都係冇中場冇傳送

個死球又鳩 禁區內班球員又唔知做乜鳩

C 罗 梅开2⃣️度

沙卡咁撚勁既

空哂都有

屌，成隊車都亂鳩咁黎

天神去邊呀你老母

Ho lun fai ar dllm rubbish che

個場好大好闊

屌你老母天回得咁撚慢
搞到azp

天神做咩呀

azp好撚忙

輸12碼

又係azp個位空晒
講左成季喇
沙狗躝啦

學費仔呢球差啲累撚死全隊

咁都無12m

冇12m

屌

Dive

又要俾人抽水了

呢啲撲街真係唔屌唔得

插得幾真

冇點到？

插水

咁都唔駛輸12碼

有無掂到佢？

嚇撚死

球證盲撚左

-6

好似有

唔吹十二碼係咪應該吹插水？

Kepa斷手啦 屌你老母

咁踢遲早輸 sorry ball

屌 平安鐘

咁都死唔去

呢下姐係點 唔比黃牌比拿狗？

黑左球12碼

屌
呆鳩垃圾車

艾馬臣想點

球證重注車仔

應該有掂到
Kepa好似唔中波

應該有var？

右路

係咪插水

意大利同鄉

搞手只求打個和

屌你老母咁都冇黃

但吹插水又冇黃

唔係插水咩

意假球證迷沙

kepa

咁插都唔黃

var呢你老母

係完全係慢左打落腳到

艾馬臣做乜撚嘢

只係連登狗用嚟反m朗嘅工具

屌你插水

屌佢垃圾到

有冇人理性分析下究竟係咪12碼

平安鐘

yes

Kepa emerson一齊斷腳

廢轟0攻勢

垃圾車放假mode都算
做咩阿狗都踢friendly咁
深夜閪波

咁易fake落底

舒服飛剷

艾馬臣仆街含家剷

45-60mins feel

2隊都鳩踢

海軍鬥水兵

比人㩒住黎打

阿差d入啦

和-客

屌 乜撚野決賽黎

jel定頭收錢

行企足球

左仔啲defend勁能到

艾馬神訓撚醒未

仆街 仲衰過季前熱身賽 兩隊垃圾竟然入決賽

兩邊放題

西波到

艾馬臣想點L樣

收皮

Team kill我睇緊咩

阿狗d長波幾有威脅
垃圾車都唔知踢緊咩

Azp

艾狗

廿分鐘兩隊加埋幾多次埋門

沙狗帶埋艾馬臣躝啦

睇摩佬鐵桶陣迫大巴都冇咁悶..

Tk

艾馬臣狂失位/set波比人

出阿朗好過

西波

今季幾時知踢過咩

Wa diu emerson

閪撚到

艾馬臣做乜鳩呀屌

Kepa腦震盪

中her

tk

舒服

...閪到一個點

白簡迪長傳都有 轟唔知踢緊乜

踢中枝咪

Emerson係唔係應該吹完場直接宣布退役

B8la diu

中丁丁

唔知睇緊乜

撞中細佬

屌你老味沙利
龜縮啦

前面兩隻力架又快又有級數
壓到咁前捱唔到幾耐

阿狗d長波輕鬆過

安賽前走去玩都知隊波完全唔緊張 放假mode

究竟咩人先會撐佐真奴

0攻門

想殺撚左emerson條打靶仔

垃圾車中出凌辱

Sick ball之人

Emerson
兩閘都冇進攻

好彩一早拎咗個鐘出黎

kante 都好似完全無態

難為啲球迷為啲兩隊去現場

90分鐘解禁

C治好得閒

愛美麗 見到人哋 撞埋一舊 佢喺度舉手指公

啱啱傷完

呢個真 去都夠難去

傷咗死頂

豬sir

夏狗幾耐冇波到

艾馬臣垃圾到仆街

銀河唯一報恩

專程飛去睇90分鐘西波之後輸鳩埋

豬腦

報恩

開左幾下龍門球架啦

點解阿啲把握力咁低

門都未攻過

點解你地快咁多

25豬

係屋企睇都覺得西波, 難為D 球迷去到咁遠睇

屌豬

都對過兩次阿狗啦
明知人長傳快放
對於你兩邊黎食
都係冇任何應對

豬sir做乜

now

3個中場俾失左幾多球

兩邊都玩間諜？

果然尊重legend cech半場唔使救波

間謀

豬蛇

我而家2530，delay咗幾多

住烏

屌豬腦

迪迦 on99

自動彈彈波

小毒毒真係唔掂

1分鐘到

簡狗唔撚識踢波

不如柏度假9 出安

1min

無牙切 條中場差得遠

簡狗

沙卡

邊撚個每個cm負評

簡迪真係唔fit 焗住出

收縮啦

哇屌 差啲

Kocavic 做乜

2分幾

終於睇到

沙狗贏埋今場好躝啦

成隊波都控唔到

隻英文字猁狗掛

好彩有第三
如果唔係靠依場打歐聯就仆得街

放題

對面中場都屌打我地

毫無鬥心

下季打歐聯都仆街啦

人地開始上力了
垃圾車仲on99咁

kante 同emerson 斷撚晒sorry Ball

聯賽都仆街啦

車狗風格

無左切=垃圾

On9kovacic

角

分組賽出到線已經要還神

兩邊keep 住報恩

終於有野睇下

成班都好撚廢呀屌

角球終於有攻勢

中間空哂又唔比

cech想放水都難啦 都冇射門

垃圾車上咗力la,個實力就係咁

屌你高狗第一下要比啦

Emerson 鳩射

好彩冇哂88買now e 睇
西波到

睇到就訓著

Sarri ball?

終於有埋門

每次呢d重要比賽都係得azp企出黎

高狗躝啦

9shoot

垃圾高狗

今場高華石廢到癲

屌 傳定射黎

後踭夠未?

邊班粉皮話比多d時間sorryball?

想返鍠咪講攞

佐狗好似硬淨左，定我錯覺

高狗球球傳失

佐仔

快出傳奇巴仔好過

屌高狗識唔識踢波㗎

一齊lan喇

其實表現好左好多

下半場安仔救世界

係 真係有進步

後踭六球冇球傳到

高狗 鳩完未呀

會長差d有機會放水

踢得愈黎愈好

踢咗成季 算係咁啦

仲話買高狗

加油呀轟

求其搵十一個落去踢都贏垃圾車啦

屎味咖哩同咖哩味屎

唔買唔通用青訓做後備

下下都比人頂到

no cheek no party

Azp一直推鳩蒙尼爾

個球證啲走位好撚鳩
係咁阻住

真係好浪費簡迪
睇佐狗d回防真係得啖笑
連封線落點都跑唔岩

今場射波定省人

好似最多鏡頭係Azp

收返mn好過啦

今場華石問題仲大
面對面都

仲要彈下彈下咁推

點解一隊踢左成年傳控波既球隊
啲傳控都可以咁擦廢

有冇人聽日唔使返工

kepa好似少少淆底咁

艾馬臣

終於有球中龍

Azp朋友隊

成班唔知係到踢乜撚

總算有d野睇下

終於有球要間諜救

口號來架姐

最後一場世三fc就俾世三玩哂佢啦

因為依家唔係踢緊傳控

仲乜聽到 佐真遜 呢個名

又報恩

終於中龍

你老母豬腦

我 仲搵緊工

睇完呢場
祖記係咪即刻縮沙

25豬無誤

開始入肉

銀河唯一想點呀

Cech又想報恩 豬sir又想報恩 點搞

佐真遜？

Emerson 今日唔傳波既

煙狗同爺爺一樣 出豬玩地波

呢隊應該係油王入主之後最廢垃圾車

豬sir係咩事

豬腦真係好撚廢

Pedro 豬蛇都好唔掂下

施治企邊度放水放到咁

專登請假睇垃圾車

豬蛇今場係咪負責搞笑

一個前鋒一個龍門 姐係窿對窿啦

假九就斬高波

歐霸之鬼（回塘）

你老味 豬腦仲話踢正選

Same

比返簡迪打防中啦 屌

摩比人炒果季廢d

右邊放夠題未

做咩咁睇唔開

攪咩azp嗰邊係咁失位

夏狗後撚夠腳未球球都miss

呢下點怪豬腦，個波火箭咁嚟，仲要身後

same

可唔可以90分鐘搞掂 聽日要返工

高華第幾之？

睇完場閪波仲要返工

比人搞掂就有

好垃圾 防守廢到任射

叫auba生性d應該唔難

恰左幾次

右邊冇攻過

右閘空撚到

個隊係球員玩野
呢隊係真廢

致命回傳？

今場傾向支持世三

條撚樣個款好似急屎咁 下下都淨係識打手鎚

都好吖 唔好加時就得

高狗真係痴撚線

放心 一定得
下半場一定比妓四五六

有豬蛇報恩 會長無可能報得到恩

個節奏好似啲無關痛癢嘅友誼賽咁

坦克果邊成日放佢出波遲早出事

完全壓唔到場 個樣慌撚到

Kepa搞咩
呢場黎淆底呀
下下都打出去

Kepa 今日救波有啲怪

屌，azp成日要補中間位，搞到右邊成日空晒

高狗食左藥未

究竟西瓜定豬腦好d

Dont know do what

成隊都係度後腳
sarri係咪齋教佢地後腳

冇埋夏神真係接近0球星，仲想點
但真心要去番幾年前既光景真係好難
terry, lam8退休後車仔已經冇左個icon咁

想訓屌 每次挨夜睇歐霸都係戇鳩之舉

月頭已經點左聽日假
預左踢決賽

舒服踢得幾好喎

呢下無黄 又好彩

仲有杜奧巴

豬腦終於中龍

靚波

豬腦-dd

azp 收得好入

Kante 成日前插

住烏爭啲

會長做咩姐

仲悶過聯賽

親愛的豬sir 你肯入波未

呢球算係咁

算係咁

屌係老母射門好似屙尿冇力架

射得幾靚

會長放下水好

中龍仲咁多要求

又係佐狗

要入了

屌佐嗰啲仲屌乜鳩野

見完工 等緊消息

繼續屌豬蛇 成材

刷埋牙 準備半場訓 雖然聽日放假

呢球算係咁啦
地波拎遠柱

施治去阿仙奴搵足球總監做啦仆街

簡迪已經算係最出名嗰個
但係就算係夏神都唔似以前terry嗰啲咁icon

G wu~

豬sir似樣架啦

以前車仔最吸引我就係有呢幾個大佬，而家真係唔知鍾意車仔邊個好
azp同luiz都算係最似果個，但同當年lam8，terry，大佬巴，torres果d比真係有d距離.......
雖然我始終係one life one team，足球上我只會支持車路士

如果車未攞歐聯位應該會激好多

坦克係阿第一場仲入波 已經覺得佢好勁
免簽 又快又大隻 射波又大力

豬sir對施治

佐狗又無咁個助攻

咪一樣係閪波

高狗開左格鬥模式

角球今年永遠無優勢
以前係殺著

隊垃圾車鳩下鳩下都拎第三真係奇趣

斷估十二碼 訓好過

Torres唔撚係掛

就算點屌佢都好 都係出於鍾意呢隊

Now班講波佬真係好唔中立

以前10個最少入5個

高狗想點呀

熱戇鳩鳩衰尾幾場

高狗同艾狗廢到

鳩猴好撚垃圾

夏狗比波快d啦仆街

無咩可能 人地攻勢立體好多

巴哥

高狗只可以透過犯規擦存在感

咁落去會輸番比三後衛

以前車唔洗靠犯規黑哨
沙狗之後比人屌左都已經唔知第幾場

same,我係因為巴哥同埋林伯開始睇波
azp而家都回哂塘，luiz算係咁架喇
但而家真係冇星
阿記有ozil,曼聯有普巴，熱刺都有kane
車仔我真係諗唔到

我睇緊啲咩
廢鬥廢

除左鏝同痢其他都係讓歐冠撚黎

十二碼睇佐仔輕鬆射會嘔血

咁就西左半場

話晒對巴塞果球都真係決定性既一球
佢係on9既連果球2分波都可以唔入，你問我，車仔更值得記住既梗係摩一代既馬基同艾辛

自己都笑鳩自己垃圾車

夏狗拖撚住唔比

唔發顛嘅雷斯已經最似樣

隊波冇晒big name冇晒character都唔係第一季

明明熱差唔多都已經穏第三但係派膠 車先有第三

GOAL 1:0

全盛時期
隊長 巴哥 伊雲 Alex/Luiz 波叔
個個都大份又頂得

我屌你老母

高狗作用係？

躝啦 死猁狗

高狗今場真係廢到仆街

屌你老母整撚傷切

陰公 佐仔控住個波 啲人唔叫都唔識走

躝啦

屌你老母臭閪

砌夠11人

完全封鎖

咁就半場

大家準備45-55未

冇補時

Ching 係咪記錯痢果陣既費托 車果陣就算啦

傻系

求其斬中其中一個都差唔多入硬

全場精華

為ca未來隊友bakerly 做鋪排

咪quote假分狗啦屌

球證都唔想睇

佐仔既表現真係好咗

大家45-60分鐘 救心丸拎出黎未

有冇人見過奧燒

仲有帶刀伊雲
早期少少當打多隻翼既a. cole

補都唔洗補

下半場是旦一隊快d入波
唔想睇加時

依加1隊差唔多以前後備料咁

場波閪撚到

補都廢事

頂到應該會幾好踢

We need willian 巴9利

餐屎都食唔到

會員定球員

友誼波

本身block左 硬係有啲醒目仔鍾意覆

簡迪拍埋高華錫打呢個位，真係比下去

安下半場入黎plx

一開波會俾人入 放心

準備睇下半場遊魂

knate 可以賣得

上半場都已經係

果陣terry一季都要入5 6球啦
作為10幾年車迷真心有d唔開心見到而家咁

一陣下半埸一開始就準備失波

夏球王好廢

訓

應該係有落場踢緊嗰個 好奇怪45分鐘冇見過

又要靠安救世

劇本：安救世

巴克利呢d級數以前後備都未夠班坐啦
而家仲成日正選

佐仔今日有態 同簡迪換位 比簡迪打黎防中啦

Sarri kante只能活一個

辛苦哂去咗現場嘅ching

悶和真係要訓先

咁就閪左大半場

我轟維持西波作風

高華錫下季可以去邊踢

當地凌晨波

講下好 踢少個 奧燒 隱形左成年

又嚟呢啲comment

頭30分鐘啲表現英冠質素，係打後好返啲

btw前鋒真係好重要

Btw右邊係咁中空

Kante留！

邊位？

30mins之後都還好
頭30分鐘friendly mode

皇馬b隊

對面部位部得幾靚

其實對面出ozil 好似踢少半個咁

睇住車最光輝嗰段時間大
依家睇到好心酸

Kante D動作唔多順
要就住就住咁踼

09-10嗰期既車仔真係

今場真心唔知睇左d乜，車仔防反又冇，組織入滲又冇，乜撚都冇
對面阿妓又冇，到底搞緊乜

今日高華狗無一腳好波，邊個仲話佢好波要買斷架???

仲有美利拉斯 歐聯功臣之一
踢得好但係比人賣
當年好型好鍾意佢

英超頭幾位d水平好大參差

佢已經好比心機跟住佐仔
真係好彩唔係藍屍

對面兩邊出波都玩死你

我都係

水對水

好似真正下坡係達叔走左nike kit dllm

想留車都冇得留

鳩沖俠高狗

你係咪悶到訓著左 咁都冇組織

劇本
90分鐘0:0
加時11x分鐘沙狗用卡巴換kepa
kepa唔肯走 最後互射輸2:4

如果換一個教練既話

99%會搵返Kante打防中

Torres
果期不知幾多費托迷做車狗
歐聯果球多謝佢
但講icon唔到佢

左閘咁多射波機會出牙朗好過

仲有拉美尼斯，歐聯有佢一射一傳先贏到巴塞但係都冇咩人講

追唔到人地d前鋒

俾人爆到癡線啦 咪

係咁架啦 隊隊波都有高低起跌 曼聯以前咁威呢幾年都做幾次六弟 反而當年獌日日笑J歷史既痢咪又係勁番

果幾年真係個個都有作用
拉美利斯入巴塞1:1果球粒射真係好大作用
而家車仔咁多年都係尻下尻下咁
真係好難為我呢D被當年既鐵血車仔而決定one life one team既車迷

邊忽似決賽阿狗爭歐聯資格都唔係好上力

出牙朗就唔會有嗰啲機會出現

油狗

出安救世啦 好嗎

心諗:好彩上季簽唔到證睇西波

老實講，我都唔知車仔今年點入前四
隊波閪到咁

出牙朗我諗大家可以瞓得

出呀朗失左波

無vip房架咩

油狗:進攻足球進左去邊

55mins pedro >willian
65 mins barkley>kovacic
75 mins h9>giroud

對面隊上左力㗎喇？

高華其實都唔係好勁姐 乜9接摩笛班

第一個應該出安仔

得佐狗雷狗係正常

會唔會35m買高仔啊

點解切會傷左踢唔到

會唔會出決賽黑腳西瓜

ching都好記得4月12號對巴狗既次回合.....
果陣係我岩岩考完alevel第一晚
果晚車仔報到北京電視機既仇我真係感動到而家

都算係咁
要坐啲殘民位都睇

即刻去搵祖記主席duel

I miss you 龍虎切

唔撚真係因為打friendly打傷左掛

點解要打到咁窄任人出波

果年歐聯真係場場都記一世

準備好迎接死亡15分鐘未

數數手指都睇咗十一年車
莫斯科個年開始睇

求下半場頭十分鐘頂住

泰利果腳
都係因為我到而家仲係one life one team one chelsea既原因

巴打去左朝聖未

如果個球入左呢？

半場一個po都爆唔到

未換入

求Sarriball波黃金十分鐘頂住

歐霸+深夜西波 冇吸引力

45-55

我個人職業上都考牌，兩年內一定去一次stamford bridge
人生人一定要既地方之一

依家啲車大戰水平真係好撚低都唔係以前愛上個隊

我哋要冠軍了

咪繼續係車狗，當年大佬巴，林八，各位展示出黎既鐵血精神係永生不忘

今年搬左落London住望到隊波咁西，諗左好耐先買season ticket希望你到時去唔係睇西波

呢球角球西到

我覺得呢d唔係錢可以衡量既
摩daddy既車都係呢個球場到發展出來
已經值得我用少少錢啦

豬

本身想下季季初去睇
但係冇世三嘅sorryball肯定西到爆
要睇睇再考慮下

Lets go

入波

嗰時嘅車仔好熱血，打不死嘅

1:0

百屌

基佬

冠軍了

無慶祝

靚到

Giroud

報完恩？

豬sir
歐霸之鬼

出得靚頂得靚

說好的報恩呢

頂住ARRRRRRRRRRR

銀河唯一

豬sir靚到

歐霸殺手

黃金5分鐘入波

豬Sir

獻比爺爺

黃金10分鐘居然我地入波

chelsea legend

！！！！！

豬sir 我愛你

豬仔！！！

豬蛇！

豬sir拎神射手了

竟然入波先

豬蛇都係要用頭

艾狗助攻

我愛豬蛇！

emerson 終於叫做有d 用

11 Goals in 14 matches

GOAL 1:1

豬蛇今季歐洲賽好fit

好邪

14場入11球

將阿迷重罰

如果係阿朗出波

仆街 簡迪諗住膝頭哥

收皮啦

吉魯

屌足半場嘅艾馬臣助攻

行撚開啦

豬蛇靚波

鋒線最強人物

領先一球永遠很危險

Pig sir

迷豬了

ON9仔你死全家啦

豬sor

呢d咪車路士既文化，入左波都唔特別慶祝
我真係好鍾意呢隊波
可唔可以比番5 6年前既車路士我呀油王

爽呀

住戶

點解你仲未死既？

好撚靚。。。

豬sir真係要用發多d頭，用腳慢到隻龜咁

打左陣Fifa 一出黎1:0

Kante個樣好辛苦

乜撚野

Emerson bb

簡迪

本身差啲瞓著 豬sir

你咁都睇到佢個樣

係咪睇緊同一隊車
大佬巴夾band咁經典都唔算特別？

頂住呀簡迪

世界第一 基奧特 將阿迷重罰

斷腳分離死撚左

豬蛇拉親

拉傷jj

豬sir好似拉親

呢d唔係車路士文化
係基本尊重

呢場波冇咩決賽味
可能係個場太閪
有跑道距離遠
加上垃圾地方冇人去

佢頭先訓喺地，之後跪喺到個樣隻手摸膝頭

又一波台垃圾假膠 即block

冇事㗎你

做鳩豬蛇

入完一球 用哂quota

夾到蛋

呻吟

好好享受夏狗last dance

𣊬間變柒頭

好似好痛咁

仆街柏度

Emerson 係青訓定今年新簽？

救心時間仲有5分鐘

大腿肌肉拉傷

比車迷d精跣親

豬唔好拉傷

下半場勁撚左咁多既班人

青訓

好似咩阿塞拜薑
屌你老味uefa 係咪傻架

屌，唔好傷呀

emerson 今場幾好

開post

咁都唔知
你係咪車迷

由五歲踢到而家

我轟三大青訓 艾馬臣 基甸 切

perdo: come on ref fuck off

義工

好似南華定傑志出黎

上半場冇睇？

Yes on99

next topic 青訓艾馬

係看台叫落黎幫手的

兩個都放題，但emerson每波真係好過牙朗好多

坐左一年？

大袋呢

應該係迷左路行入左去踢波

掃地架 唔夠人入黎幫手踢咋

AZP

個場睇落好大

唔係董之英咩

傳波

同佢係街場踢過

[車區] 車路士 vs 阿仙奴 2

今場嚟試腳

Push

你上半場剩係睇highlight

咁多on9 入來做咩

球證on9? 兩球侵犯唔吹，拍下地又黃牌

原本係籃球部，因為左閘唔夠人，所以將佢調過黎足球部應急

Instagram story gif果到打chelsea 全部都係美國仔表情

艾馬...艾馬...屌你老母

打牙胶

有鏟草gif